【反送中】立即續領BN(O) 加速第二次香港前途談判

反送中為中國視中英聯合聲明為歷史文件之鐵證。中共已動員解放軍到深圳恐嚇 ，林鄭政權亦無意退讓 。

反送中運動已成全球焦點 由於香港出現人道災難風險日增 各國已暗中擬定撤撟計劃
英國已吹起平權風 愈多BN(O)有效持有人 就愈能增加英國政府既積極性 與中共對抗

BN(O)平權，可以：
1. 直接增加BC在港人數，港共中共在香港一言一行必須更加緊慎
2. 有助英美在準備第二次香港前途問題談判上作形勢研判
3. 讓BN(O)持有人提供終極逃生門
4. 讓BN(O)持有人能夠無後顧參與反送中運動
5. 讓BN(O)持有人能夠在英接濟未來逃亡之00後

網上續領：
連登續領教學：

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

9月1網民自發英國領使館集會詳情如下，
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
方式：集會（不考慮遊行，英國領土內集會可免不反對通知書，若人數太多可流水式進入英領範圍，但召集人會嘗試申請不反對通知書）；
自備物品：BNO（有效或過期皆可）、香港旗或英國旗、標語橫額

你張圖舊香港人。。。
樓豬 你本意唔係咁
但你可知你用"新舊"講香港人係幾惡毒下
你講舊 即係你講我地真。香港人俾人淘汰
即使係事實我都唔希望你用"新舊"黎講香港人
希望你改下張圖
香港人只有 真偽之分 並無新舊

that's your interpretation. 其實只係強調番新香港人唔係香港人

立即續領BN(O)
9.1 參與英領集會

中文唔係咁用
你要強調就講真偽之分
聽我講完你都要講新舊之分
我只能講你極之惡毒

成日都叫朋友續
大家都幫手叫朋友續啦
而且副簽好易
正常工作有bno就簽得
唔需要擔心難搵人簽

好多人怕麻煩 要睇雞腸
其實講到尾都係唔明白BNO有幾重要

千幾蚊買份安心
呢樣野真係特區護照本垃圾做唔到
有朋友坐廉航因此本特區護照有china字眼係歐洲細機場差少少被以為係中國護照無簽證被拒上機搞成30mins先走得
所以有得續好續
旅行多個保障

Tui

最重要係英國撤橋，可以接埋你

推

Tui bao Luk

Im push

Tui lun bao kui

Please share and urge your acquaintance to renew their BNO passport!!

申請咗，等緊核證副本

快啲叫屋企人朋友一齊續

未續嘅唔好怕煩呀

ＢＮＯ最後生都２０幾歲啦 簡單英文都識睇掛

好多人怕煩 要俾錢
心諗多個保障都唔要

佢地唔明白ＢＮＯ幾重要 而家明啦掛

reddit幫手upvote

近排好多人仆去續 愈嚟愈慢

推，劉惠卿話我地要做主動

612 721 811

9.1 英領集會 就係回應劉惠卿

幫手推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Postal code for Hong Kong is 999077